睇見林鄭限制公務員帶罩 + 排隊買罩愈排愈早，有無口罩撚決定strong hold

仲有邊度可以買

2盒 thx🙏🏻

幫我含撚可換三個救救，男女均可

$2000/50枚不是夢

2盒成人

有兩盒CSI 可唔可以屌明星？

$500盒 要唔要？

二月中返貨喎， 價格可能會回落

某口罩公司話要四月先去番正常供應

[23/1] 陳肇始：數批口罩下周到港

一盒 🙏🏼🙏🏼🙏🏼

(然後留tg)